有冇人用支牛level 2

其實level 2 有咩用
利申用sofi

無咩用
最緊要賺到錢

即時睇買賣10個盤
daytrade賺格仔相對有用

幾有用

無用呢隻APP
驚比連燈仔鬧死

有乜用

支牛冇sofi 咁勁三兩日就有自行融斷依個功能